[嚴重警告警察］再唔中立執法，自發流動自衛隊幫學生

警察唔捉人，任由市民無故被打非禮証明警察已失效

人民就有權自發自衛隊合理保護市民！

仆你個街係咪撐警犯罪就金腰帶呀！

制裁罪犯人人有責

建議每個場地起碼兩個full gear

屌你老母克警

其實啱呀
第一步成立自衛隊
慢慢演變成臨時政府
一步一步架空特區特狗
最大障礙係直接對抗黑警

push

咩呀，我地係對付冒警嘅暴徒咋，真警察一定有委任証同編號架，嗰啲得頭裝備冇証件實係假嘅

無錯。民間自衛隊係唯一出路了。

push!

全民不合作唔交稅
等d狗無糧出

屌你老母黑警